一人一個不為人知既小秘密

我先🙋🏼‍♀️
就係搭lift 時
一個人入左去
另一人係出面追緊lift 而且你知道佢一定追到你架lift
呢個時候要幫佢暗開門
否則你暗閂門反而晒左大家時間
因為道門要用時間開返，出面條油至可以入lift
如果道門一直喼住係開既，就省左開返道門的時間了
我是吾是巧叻叻豬牙^v^

暗乜撚

明開暗閂至好玩

你知佢一定追到就唔洗做任何野啦

btw一直想試下推人出lift

條乜撚嘢油呀 油你老母 屌你老母

攞咩推人出lift 先

來隻dup

暗你老母